{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025446?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 인동 호텔 TOP(탑)"
    },
    "text": "亀尾インドンホテルTOPでは、最高の快適な空間を提供します。 コロナ予防のためにホテルを再整備してまた訪れました。 常にお客様に最高のサービスを提供するために最善を尽くしています。 多くの声援と訪問をお願いします。 貸室利用時間は最大8時間で、現在5,000ウォン割引イベントを実施中です。 貸室の利用は18:00まで可能であり、退室時間を遵守してください。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "亀尾インドンホテルTOPでは、何を提供していますか？",
            "answer": "亀尾インドンホテルTOPでは、最高の快適な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾インドンホテルTOPでは、なぜ再整備が行われましたか？",
            "answer": "コロナ予防のためにホテルを再整備してまた訪れました。"
        },
        {
            "question": "亀尾インドンホテルTOPは、どのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "亀尾インドンホテルTOPは、常にお客様に最高のサービスを提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "亀尾インドンホテルTOPでは、どのような割引イベントを実施していますか？",
            "answer": "亀尾インドンホテルTOPでは、現在5,000ウォン割引イベントを実施中です。"
        },
        {
            "question": "亀尾インドンホテルTOPの利用可能時間は何時までですか？",
            "answer": "亀尾インドンホテルTOPの利用可能時間は18:00までです。"
        },
        {
            "question": "亀尾インドンホテルTOPの貸室利用時間は何時間までですか？",
            "answer": "亀尾インドンホテルTOPの貸室利用時間は最大8時間です。"
        },
        {
            "question": "亀尾インドンホテルTOPでは、特定の日や祝日に料金が変動することがありますか？",
            "answer": "亀尾インドンホテルTOPでは、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "亀尾インドンホテルTOPへの訪問や声援は歓迎されていますか？",
            "answer": "亀尾インドンホテルTOPでは、多くの声援と訪問をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "亀尾インドンホテルTOPには退室時間のルールはありますか？",
            "answer": "亀尾インドンホテルTOPでは、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "亀尾インドンホテルTOPの利用料金には割引が適用されますか？",
            "answer": "亀尾インドンホテルTOPでは、現在5,000ウォン割引イベントを実施中です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 163,
        "QA": 480
    }
}